佐治亞州人民高呼: Fight For Trump

Fight for job Biden啲人去晒邊？

拜燈啲支持者呢

唉,人哋靜靜地已經夠贏

係撚晒晒墳場到

BLM同Antifal無撚晒既？

沉默大多數...